講真颱風跟本唔可以令香港感受到真正災難

四圍都石屎屋 颱風可以點破壞？
唯有大地震海啸或者核災先可以

颱風吹去大亞灣